仲有乜PVP game係好玩？想用嚟維繫同男朋友嘅感情

之前同男朋友一齊玩魔獸世界真係好開心，我做法師喺背後噴水丶佢做戰士喺前面衝鋒陷陣。玩咗兩年一齊做任務一齊殺玩家，得閑無聊可以喺個世界度玩好多野 。不過呢個遊戲而家已經冇咩玩家，變哂質。

自從少咗呢啲遊戲之後(或者呢啲遊戲少咗人玩之後)，我同男朋友嘅關係就差咗。我地無再一齊打機殺玩家，依加唔單止野都少講咗，直頭野都少扑咗

有冇人可以推介一隻巴絲都會中意玩嘅Pvp遊戲？

我都想搵啲 game 同女朋友玩

試下玩屎眼
又會有另一種味道

我都想搵啲女朋友同我打機

ps4岩唔岩?

都可以，諗住買俾佢做生日禮物

其實香港好多女仔都鍾意打機

要pvp既
一人一部會玩得爽d
起碼咩類型都玩得

以前wow 真係好好玩

pc嘅話 可以考慮下買ow？依家好似長期都半價緊

如果得遊戲先連繫到你兩個不如確確實實思考下段關係

知唔知咩叫情趣

lm 睇ps4 game

Csgo

黑沙

好羨慕你男朋友